其實都就18年 有無人係無champion衛衣架？

驚唔驚比人笑

扮乜野唔跟風....多人著=真係著得過
講真 我屋企有十幾件 著出街真係好有自信

Ok

我想要件loser

Ching好波

一件都冇
不過照有女屌唔似你係度打飛機

18年仲著champion衛衣嗰啲先至笑死人

佢既設計未變MK前就有件
變左之後無買過

Out咗啦仲攞黎打飛機

根本無興過

樓上班人係咪唔知係邊度買所以扮唔care

女仔著白色好靚

廣告 一定係廣告

咁撚MK,不了

唔好再自欺欺人

型能到